A/I 熱練戰士（15）佛系養生 All in 紅心打手

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦：T1 濃湯 海力
推圖：T1 金秘書 竹槍 T2 暗黑 金童 無名
補：T1 萊茵 韓秀雅 T2 羊男(因為男角)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後
可以參考PVP頭20

整合左神級附魔套裝效果
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

25仔姐係康斯坦特

留個名先

Lm

咩料，我銀1 ja wor，最癲對手2隻覺醒

可能人地賺防守幣

留個m

有冇人有玩brown dust，新手入坑唔知好唔好，好似好複雜咁

新post 留名

舊game黎bor
其實都係換勁角

早期多d變化
依家無乜戰略

懶得研究，好複雜
但講到角色擺位影響到結果，好似要幾用腦咁幾過癮

LV8公會 HKers 招人

收45lv以上巴打

應承你 會長唔會走佬

慘，個POST已無人

有班過咗去玩bug game

聽日更新會多番d人番黎嘅

「紅心鳩up」
「卡8.1」
「連登營運」

個畫風我麻麻

神up有感 3抽

我驚我聽日抽完棄GAME

想問個裝既恢復量係計回人定係計被回

打關卡係幾燒腦
Pvp就越出越單調 來來去去都係個幾隻玩晒

中文翻譯好鳩
英文Heal= 補師補血能力
Recovery = 被補血量

姐係要轉登轉英睇先知

唔會啦
會更加佛啫
海力未賠償之前
呢到咁多人抽到大爆炸 都未棄

佢中文版連被動翻譯都錯 建議你玩英文會好好多
佢D英文都好淺

唔係英文問題

聽日更新埋新關？

唔好玩，信我

玩過一排，佢除左每日掛pvp係冇野好做

以下為維護事項！！

為了各位玩家有一個更加健康愉快的遊戲環境，我們將對遊戲進行停服維護！！！！！
對各位冒險中的玩家造成的不便還請諒解。

維護內容變更或維護完成後，將通過公告進行通知。

■維護時間：2020年3月20日10時30分~ 12時00分（服務器時間）

■維護內容

-為新角色更新的事前準備

-進行新章節，等級上限提高，添加裝備等更新장！
詳情請參攷以下內容
和大更新一起來了！令人心跳加速的更新！！在這裡

新po留名

係咪有新材料打？

咁寫應該係實裝新關

但紅心未UP

整左把最上級匕首
得無名用到
但無名好似好廢唔想用

唔up準備比人屌死

仲有無玩bug game

睇漫畫最鍾意紅心打手

留名抽紅心

玩左陣 岩岩上存左個AC之後唔見左

眼殘

再推推
LV8公會 HKers 招人
全部會員活躍地佛系
每日穩定上4次清體力、打齊公會戰次數

收45lv以上巴打 係時候轉會啦

應承你 會長唔會走佬

D人話用過bug先知太坑，我都係唔再玩了
熱練上線幾分鐘就玩完，有冇其他game介紹

我都因為沉迷玩熱練玩到每日有好多時間剩搵番d舊game玩

唉。好苦悶，放工無機啱打

好悶，有咩推介

好多同命人

留返d野聽日先打

肯提升等級上限未

聽日維護完咪升

DungeonMaker 囉 好消時間

夢之彼端 roguelike 卡game

維護到幾點？

隻GAME成年前
間公司點睇都係支那

支那野好難避
防不勝防

好多支那商扮香港/台灣公司

卡牌可以試依隻

韓國公司
利申：無DL 純粹覺得可以試下

梳 初初出買落冇留意

All in 左金秘書,無力抽紅心了

玩熱練好過玩bug game好悶

專心做熱練頭5名好過

你現家玩一係收個高進度ACC 一係重課唔係追唔到進度
以前會用腦D 現家就課金先有得玩 一隻人要抽到+12-15先有得上場 呢下新手已經好難跟 仲未計傳說人仔D+值

有無人入唔到驚

卡左係3/6load唔到

做第一名收個大陸仔皮啦

我都係

又要派石

入到但打唔到公會

頭先都係想打公會之黎卡係loading
Kill app就入唔返去

隔離Bug到成間營運都爆炸了

仲以為自己問題

x2

翻通宵都唔俾我玩

其實佢地幾佛心
希望唔會影響到太勁

邊隻

冇啦啦整咗個少年猛嘅廣告等咗成分鐘都未拎到個寶箱

以前個啲等20秒就X得,搞到我依家箱又拎唔到,野又抽唔到

留俾無要求既課長玩

無，發開口夢姐

個大陸仔似成身+18裝

Dice?

今日紅心有無打算+7

可能留力至尊先係最好決定

呢隻好無玩？
點陣Q塔防

上過post先講過早幾年既Game 想輕鬆玩就冇問題 因為進度唔會跟到 都要諗下點組隊既

呢隻個畫面好花睇到好攰
已del

why not both

有無人會抽？

唔抽，無玩開紅隊
下隻打算抽至尊玩閃坦

加油 連登最後希望

無名已經+4，韓補都+3，岀至尊就玩雙閃坦

好在留番哂卷同石無抽姐

我覺左女主係咪唔使諗閃坦

其實閃坦好難撐

韓服頭十都係玩閃坦

光隊咁多坦既

中紅心

神up有感5抽

中修武熱練

三張卷出紅心

0課抽到就黎齊圖鑑都未有史補紅補

30抽 0A+ 繼續佛系玩

而家咁樣點組好

垃圾遊戲

多謝GM一抽就中

今次真神up

隻game咁佛心既 好似廿幾抽中三隻

13抽中紅心

全部都係豬M黎架

UP 邊撚到UP

水木林 等12個鐘ok?

第87抽先中紅心

6階仲係用呢d料

成班都係打手黎

開心share

30抽乜都無 表示同意

2萬石無紅心

正 即做最上

20層咁易

廿抽中！

其實紅心好廢架

少爺UP

新劇情咁易打

無暗黑

點覺醒呀屌

龍之試練個獎勵拎完 去邊到開？

屌+6

太廢打到8-4卡左
30抽乜撚都冇

戒指同項鏈有無出6級？

有無人知

本多終勝！

有得打咩？

由開服到呢家 一隻都未覺醒

一萬石 20卷
一隻A+都冇 屌你老母🚬

一樣....cls

18000石 95券 A+券加埋4紅心

好多勇士

30抽中2隻紅心

又話玩閃隊

你個名

閃呀

覺無名咪閃

30抽頭17抽一紅心，完

屌你老母 A都無隻 全撚部白光

50抽中比比

我係代理！

因為佢無鎖我獵魔村！

柯南巴好似玩到我地另一隻玩BUG咁

我個隻都有玩

cls

(100抽得1隻紅心，放棄衝紅心喇)

出左6級裝喇

唔係另外嗰粒勁D？

柯南巴，可唔可以參考下你用左幾多石先+6

仆街 龍之試練打到60習 先開到個箱
送個4級垃圾頭盔 唔知打嚟做乜

法師用攻速好咩

呢件唔好用wo, 另外一件正d

應該衝另一件...BTW點解咁易+15....

我BAN左

佢bug 唔bug都係咁抽

我意思我都有機會體驗下佢幾爽

我課左1000$ 但歪左好多其他

歐洲到

你一定係0課

有課過8$ 都唔會Bam

唔該自動convert柯南D單位去「分」

金秘用邊個好？

仲諗住係新料，舊料之前用哂

平均15抽出一隻，仲有歪到其他添

我之前都係玩紅隊，抽完發覺一隻暗黑都無，所以轉玩藍隊

幾型

宜家幾多積分？

我信箱仲有2500體未拎

瘋狂刷了

原本仲有野換

岩岩無得換了

咁少? 引我再貨

10000石加24抽
1熱練1紅心
多謝連登營運

不如自貼積分望下

人地課1000上到+6
你先得2隻

1000分同1000蚊有多少分別既

我睇唔透

1000蚊一隻上到+6/7
我仲唔課爆

6級裝要啲料百幾二百粒先整一件升下遺跡先好打料關

可惜現實很殘酷

打到8-6最後果關卡左

你課得勁過我過左5千分

推得咁快

我諗要6級裝先過到
3隻+7，1隻+5

過左大陸閪

Pvp過先有用

Appstore更新先有龍試練打呀大家

Mo update wo

無錢升裝呀

拉一下 原來我講咗咁耐無人理 係因為你地無打

玩左一個禮拜 輕課
想問下海力 金秘 紅心 熱練 紅補 ，應該點出好
揀一隻覺醒應該邊隻優先

升得太雜

想重生拎番金幣！

龍之試練係掛機 爬塔 爬滿咗寶箱接收就會開箱
暫時爬到63層 開咗兩個箱：1級裝備，4級裝備
兩樣垃圾

前排都係課長天下 基本上佢地用咩都唔關我事

推到推唔到就狂刷最後打贏個關？
每次少10%獎勵係點解？

求其用隻狗屎垃圾覺醒加7都屌打我地

再課

嘩，好多廢既都升

唔開心呀

一出黎我有乜玩乜

龍的試煉最高去到幾多關？
去到60獎個4級頭...唔撚係呀

唔太明佢個機制 我係tick咗循環戰鬥 由得佢掛機

係 垃圾到喊 龍之掛機 真係廢到爆

紅心up之後2個up都係新角？

廢角

唔係 一直有

你覺得廢係因為你無錢

係課長嘅眼中無野係廢

我夠係課長啦，但佢真係升左好多隻廢既

紅心代唔代替到熱練
幾萬石都追唔到

連你都卡我地慢慢打都得

我盲定咩
見唔到龍之試煉

請指教

我鳩玩

APP STORE更新完先有

唔該哂

除左光明係神級唔討論外，有邊隻廢？

集中資源升pvp果四隻啦

佢玩紅隊，升黃隊啲英做乜

新手都想問下係咪玩同色4隻就專心升果4隻到尾就夠？

其實比比同紅補pvp必用，因為1控場1補係基本，之後坦就海力，副坦用紅心或攻手用金秘

因為討伐要12隻....

我為公會

standwithhk跌到落第5,你隻紅心用成點,好唔好用

龍之塔做乜9....
淨係開住黎掛

少左好多人打討伐...
排名係咁跌

獎勵仲超垃圾 浪費電

未練佢

日日都打

等你包膠
升到覺醒+6睇下好無用

Pvp唔係要打上頭十，就集中資源玩純色隊啦

你好偉大

原來跌到第5

我而家係集中資源玩4隻 比較煩在有d關禁某種武器某隻色就出唔齊人

因為個會少左齊格飛果堆齊8隻SS既會員

有冇錢出？定只有裝出？未有wifi更新

每打一關 得到個龍角 刷到滿 就變寶箱獎勵 一係就出垃圾
無錢無經

係咪佢
銀2
4隻覺醒

依家有3隻膽
1. 覺醒海力
2. ss +3紅補
3. ss +2熱練

第4隻升咩好？ +2會長？+0紅心？+0光明？

咁搞法我都想走啦，唔好話佢，咁小人打公會戰

btw想巴打實測下熱練好用定紅心好用

佢有「防爆」成就獎都係要打

個個會都係咁 除非整合

同問

多番好多人。入面好多都打左10次+

其實唔算少啦
搵我個數做標準，我一開新季11：03打第一場

事實證明我呢類勤力0課型既都係廢物

兩隻都好用

想知比如同一關同一套裝邊隻高攻啲
無課唔敢亂用升級石
想二揀一升主力覺醒

整合比較好，太多人棄

整合啦，用等級/戰力分一二隊，二隊夠等級/戰力果時升上一隊咁有冇得諗

好大工程 keep住玩多陣先啦抽紅心又可能走一堆
我都抽唔到

睇榮光各位手足點 4覺醒中

超難架其實.... 你話兩個會 都成日上水。就易少少

除左戰力

勤力好重要

今日終於覺到第二隻....(少課）

神up無感
9up有感

你抽左幾多先

50啊
變下色都見唔到

我都追咗一pack 中咗隻金秘 其他射晒落海

唉，見到柯巴隻+6好想抽，但究竟要付出幾多

咁你慘d

佢話1000蚊你諗

打死都唔信，因為我已經付出左1千得1隻

你預1萬石1隻

唔信邪 課多佢一組 連出3金
4隻A+埋單

我唔係+6

我紅心 食左屎

頭30000石中左7隻

痴線 血統驗證

柯南巴，係咪諗住 紅心+熱練+金童+紅補

佢棄補師

佢都唔撚打PVP，講乜

純粹課嚟爽下

1000蚊都70抽左右

我87抽先一隻紅心

可能佢係講美金

+7 痴線

我pvp 鳩出都上到白金

今晚去執裝

我睇準佢出6階裝 先附魔同刷

你而家既目標係打低支那人拎第1呀

然後改名專屌黑警藍絲

柯南巴課左隻+7就即做副會長

其實而家邊個係會長

邊個打邊個

Id好亂

我唔改名架

打左十年機都係叫柯南

有問過，無人答

佢3萬石中7隻 真歐洲人

留名睇佢棄驚

收皮

課左咁多點會棄

到時你出公海開尋人po

有無公會收留

柯南個名係apps台好響下 出名課得又多棄得又快

你係咪龍胖嗰個點點點點

做乜退會?

啱呀，佢棄既GAME多過玩既GAME

做乜鬼

大户

龍肥仲玩緊，月尾龍肥日

巴打返嚟啦 搞乜退會

棄左差唔多一年 太撚肝
估唔到你仲玩緊

快d返黎，比個會長你做

我都係收下聲好

非洲仔，人地87抽拎7隻

我有見識過

岩岩貨多1pack 1萬5，我連佢條我都見唔到

再課，下個+7就係你

仲玩緊

唔拉，我預視到我課多6萬石都係得2隻

邊會咁非洲

整合啦 光時都少左好多

支持

人數太少，唔整合只會更多人棄

你走佬要帶埋我
話哂我地都係連登小隊

整合 以活躍嘅巴打 優先？
歸去邊個公會？

大佬 唔好走

你一走我想棄了

無左你仲有咩癮

你地以你公會為核心，踢走d唔打公會戰既人都得架

其實薄荷巴打果種管理幾好，夠哂透明，睇得岀好有心

柯楠巴咪最hea果個pvp都唔打

首先...要有個唔棄既會長

以活躍人數計。stand 最好架喇

之後到hkger and 光時

整合？

我日日打20場架

柯南巴你升咁多隻打公會戰，係整左好多套黎打公會戰定係輪流用？
學下嘢

4套 主裝

其他用+4....

應該唔會掛

番黎

我點都唔棄

除左點巴唔同我玩！

學下你先，不過等有多餘錢先，宜家又要重新整6級裝又無一筆

點巴你應承佢啦, 你若不離, 我定不棄

依家連登公會邊幾個最高lv

我今日升左無名 紅心 羊補 上50

無晒錢

得番2k

Stand 8
光時8
Hkger 唔知

等緊至尊岀，岀埋就全隊+7

痴線，點做到+6, 我A 級都未有+3
0 課]

我分散晒

好多7/6/5/4/3

公會又要level限制又要多人玩

集中哂+7先打到第一條藍絲狗落黎

點巴打係咪嬲我鳩升左柯南做副會
咁我都退算

試咗陣紅心打手，佢招大技龍息係以自己為中心跳起再向地下放。Auot個陣如果比人擊退/擊退咗對面再放就會Miss曬，仲廢過熱練，如果佢係向前45度角放成件事會唔同曬，唔知係唔係因為咁所以韓仔唔用。
我無好仔細咁睇個判定範圍，等各位師兄再update。

唔好玩啦 搞一搞 成個會散晒 停一停 諗一諗

Okay sorry

Cls stand就咁散咗

做乜鳩
隻game已經少人
有誤會咪say個sorry算

大家冷靜, 仲要打9支那仔架

唔係呀

我地要團結呀

可能個大陸仔係Cdrom黎架

趁條藍絲未打，衝上黎先

其實似周倉個招大技咁
但周倉更worse係用槍排第三位
紅心排第二都應該還好
同埋佢auto個ai應該唔會擊退咗之後係後排放技

好似係會衝返上最前先放
但打嘅範圍比熱練細係無可置疑

你做咗會長啦 柯南巴
會長走咗佬

咁
唯有

我壯大standhk

吸引番大家！

做第一會

邊個有呢個鬥心就黎啦

我出錢出力
搞盟聚！

我幫手收錢

有女叫我

我只係離開，無講過任何嘢
我記得係連登問過好多次邊個係會長，問左好多次都無回覆
宜家走左先知你係

而家變左我係

咁快手

會長退左 副會自動

Btw

係唔係巴絲黎？

P.s. 我有十年手遊會長經驗

快D黎 壯大

榮光應該係巴打開

榮光我朋友創

但佢棄左

Ok 遊艇party 比得起錢既先好黎

一路向西團！

去屌意大利妹

我只係離開，唔明點解佢要走埋一份

咁撚危

無係post出聲就應該唔係
留返兩個位俾點巴 同 前會長啦
入返嚟壯大佢 打7 大陸公會

其實宜家無公會戰，打唔柒佢地

都未有公會戰
出左既話 睇下我另幾個巴打唔走人
走就去你地度打9大陸會

4隻覺醒+5算5算戰力

打討伐拎第一！

4覺 直頭重課添啦

要合會 4,5覺入場券來咋喎

快d啦，等你地整合呀
我唔勁但一日有3-4個鐘響game

RIP
上面巴打話4-5覺先入場卷

留個位比我，JCC 45lv
依家退會，12個鐘後加

我地堅守2線

有2隊預我位

2隊加埋我
我只想個會active d

我仲等緊點點巴。就升9

岩岩好

回歸未

返嚟stand la巴打
柯南巴留返位俾你同點巴

挽留2位巴打

之前歐咗幾次 今次紅心就100抽得金童同理寇斯

公會討伐戰武器 洗唔洗換返套用？

無人用

公會：Lihkg 其實係唔係依度巴打開
好似冇乜人講嘅

我又問下先，有無人係 光復香港，時代革命架？

俾二會過咗 有啲灰喎

Lihkg開會無幾耐就有巴打開2會
之後lihkg會長無聲棄驚 D會員過檔2會壯大
巴打好少追Post wor

依家1會唔知仲係唔係巴打 無乜上水
武漢全席就有出過下聲

我三月頭先開始玩 唔知

快D成長 之後轉會

2會會長okjai
巴打嚟，有上水收人

岩岩升20lv 送咗3張卷就抽到
但係我依家升船長女定打手好 莜拉已經ss咗

隻隻都要熟練做肥料覺 點抽咁多隻返黎

你估咁易出到七隻嫁？
親生仔就得

allin啲鑽最後抽到
但我根本唔會用佢

二會巴係度～～～

無衝突
紅心副坦無名輸出
加多隻補

當草下人？

漫畫好鐘意佢 但佢技好似好易miss?

熱啊

係熱我知架屌 手快打錯

有冇人都有睇佢個漫畫？
最近睇咗幾集覺得都幾好睇

題材好鐘意，但畫風

我1會想轉會

各位大佬幾時搞整合

無熱練 但有50靈魂石覺唔覺到？

佢要熱練靈魂石 應該係得既 我反而想知如果抽到 係唔係第一隻一定係變角色 唔可以拎黎當靈魂石做覺醒材料 我玩左幾日都係

第1隻一定係變角色唔會直接可以拎石

商店同靈魂石關嘛

覺到

謝謝 唯有慢慢儲

光洙巴唔好意思，訂左規定所以踢左你

整合咩

多數前期玩既都睇左
因為實在太養生

踢走啲好多日無玩既
將啲活人集中係幾個會度？

呢隻有無用

最新個集 莜蘿型撚到

SS 濃湯 竹槍 暗黑 史補
S 海力
A+ 熱練 金秘 紅心
之後應該升SS嗰幾隻定升隊紅隊?

玩左個幾月
終於覺醒到第一隻 好感動

congrats

dllm巴打講完即出呀

有無人想入會lihkg2
宜家有3個18號之後無online過

G持

btw點解覺海力先
差50石覺得可以揀海力/金秘
仲糾結緊

光時前幾日換左血，
踢走左一堆人，訂左新規定
換左一班新既巴打入黎
而家25/27 ， 但每個巴打既上線時間唔超過24小時
公會戰數目就暫時25人中有兩個巴打唔達標 （每日三次）
但都見有打既，係唔夠數，我地要求一星期十八次兩位巴打可能追得返。
暫時覺得光時幾健康，不過呢次公會戰我地整合緊出出入入，應該都十名無望 而家排十九添
放遠少少睇下次公會戰排唔排到上少少
我自己咁睇啦，大家勤力打足哂都上唔到無辦法啦
咁一定係力度唔夠人地高，睇下可唔可以慢慢升戰力打上去。但係如果有巴打唔打公會戰，搞到其他勤力既巴打失望心灰意冷我地新規定就唔容許，不過其實就一日打三次都係幾分鐘...

好啦，咁最後緊係賣下廣告，光時榮光 而家有兩個位 歡迎lv45 以上巴打加盟

入會要求如下

1. Lv45以上
2. 距離上一次登入時間不能超過30小時。
3. 公會戰每星期必須打十八次，逢星期二結算，不足者將優先被其他有意入會巴打取代。（*不足一星期以每日最少三次計算）
4. 每日營火、每日簽到、加公會訓練

有興趣自申留ID

我都有諗過E個問題
但我玩紅隊 效益一定係海力
紅隊全體減傷加抗性
金秘剩係減對面10%傷
金秘萬金油百搭 海力紅隊核心

BTW 今日抽左1萬石+10抽
想博下中海力OR暗黑 順手紅心
差幾塊碎片 但最後得隻暴風雨
非撚到

想入 岩岩45lvl
ID: Caruso

我抽咗3萬石呀

可能因為我仲未定到用海力定莜蘿做坦
因為我兩隻都SS咗
所以先想覺咗萬金油先

申啦巴打

我都係秘書覺先，不過我抽唔到海力

有無呢四位巴打？
想confirm係咪棄咗
星期日前唔覆當棄咗就踢了
另外Lihkg2歡迎常玩有心巴打申請
level無限

想入，聽朝先夠12個鐘

巴打咩id 自己人

會長加油
我覺得公會戰要上去第一下一定要搶，蝕左第一隻之後追唔返

ID叫浪子，你呢？
啱啱發現自己升咗副會長
所以想清清啲死人

Standwithhk搞咩 走左人？

聽日12點加

到哩家都未中到暗黑成隊紅都要用佢

雖然離800幾仲有好遠路

我係三月
多多指教

誤會問題 走左兩個人

重整公會

打番上去

點巴 同 寂寞巴 走左唔番黎 即係排我je

又話要一齊打上去

無問題

想留位 等12H

已申請

熱練 海力 金秘書
覺醒邊隻好

金秘

點巴，奇怪，佢話你已有公會
你試下取消申多次

其實我純色隊，覺海力唔係好過金秘？海力有兩樣野加乘(減益)，金秘得1樣野

我覺得金秘除左-10%之外，最重要佢係一隻強力輸出

金秘用係雜色隊都有效益

留個ID

係，但我玩純色，海力應該更大益處？
不過都有排先覺到，所有石都on the way，但海力石得3粒，金秘19粒

新手入坑想問紅心打手係未出定點

出左 而家up,抽中機率上升

鑽石同競技、公會戰都買埋啦

Six to

女主 無名 莉拉 韓補係咪都玩到藍隊
冇個啲藍法師 想打水副本

勁唔勁？如果刷到可以直接開？

夠做 藍隊法師廢

升升先

都會，買緊升等石，宜家600粒

入左Godz，啱啱走左要等12個鐘，今晚申請番

邊有紅心up
想要紅心
但出左無名 光明 巧克 同暴風雨比我
4隻入面之前得暴風雨有

康斯坦大家用咩神附？

其實紅心 大技真係一般
打唔晒咁多隻怪

留個位得唔得 叫Sanyok

命運

大家 紅心過左啦
唔好射晒d石啦

其實佢地兩姊弟。我覺得好勁架都

課長角度，冇角色係廢嘅

原來

積分換完5000

會開新獎勵！

開咩新獎勵？

重置

變左10000 送多3張a+

搵笨

如果佢有番1-5000 既獎就抵屌

求救 卡6-7
SS: 紅心 竹槍 女主 史補
S: 金秘
A+: 熱練 理扣斯

應該升咩好😢材料關18打唔贏
紅心又好似無想像中甘勁

金秘上ss換紅心/竹

但係佢傷害量過金秘？
不過pvp應該係熱練好過紅心
招大技打到後排
紅心打唔到

Kkel巴是否唔玩

我要清人 重整了

超過24小時不上線都是無心玩的

遊戲無公頻 無公會頻 真係好煩

可能因為+7 同+5 分別

可以
常玩打公會王開營火

熱練未草夠料覺係咪可以由佢生草先

狂煲緊今晚申到

覺唔到就放生佢

oh no 打唔贏材料關

2會副會好似有人申左入會 收一下人

Pvp比條加7紅心撚打到仆街

幾時出佢

想抽佢

😂唔小心整左件最上級盾就過左6-7了

A+卷中左金童

咩名

去godz都唔入返黎，真係咁憎咩

加咗啦

其實平時開營火果個頻可以講野？

可以

但好快洗走

？，？

仲有無位想入

6lv裝好燒資源 而家仲要錢升人仔lv

6階武好多副屬都無加攻
點選擇好呢

唔要攻

儲多隻肥料石覺紅心先

有
ID？

真愛

火葬你全家

冇咩心機玩，18000石all in 0A+棄驚

A級係咪可以skip唔拎

升等石 升邊先會好d 好窮

雖然都儲左一大堆資源
但係轉眼就用曬都未齊裝同附岩神附

如果個半月後又出7級裝
又係重複一次咁嘅玩法
都幾無癮

韓版未巾7級消息
而家似追返韓版進度

未有*

拎啦，取得換下級石可換A+碎

應該六級都起碼玩返兩、三個月

望係咁望啦
希望連登營運之後可以一係出「人物退還」或「裝備分解」

人物退還就當然係退番d錢、升等石同碎片啦

裝備分解起碼退果個Level對應既錢同一張附魔

So9sad 我好你少少 暴風雨 完

遲早都合併，我去薄荷巴個公會先

金秘書要死亡定戰鬥套裝

死亡啦

冇人推post了

紅心到底勁唔勁，值唔值練

有愛就係一切 儲緊升等石覺佢

鐘意至尊多啲
默默背後支持熱練嘅大叔

星期六日麻

係咪我錯覺? 光明好似勁左好多?

無上線一日 用一般抽抽中左

恭喜 我想要佢

海力 熱練 會長 史補
岩岩覺醒左海力，下一隻應該儲邊隻d石覺醒？

45lvl 求公會

新既6等裝 材料用得多到 儲左兩個星期既料 做得3件最高級

啲6lv裝好難刷

一件啱款最上級都整唔到
2000幾粒

仲有我唔明個龍之試練係點玩法? 佢又唔限次數 依家我卡係67關到 佢D獎勵係點? 開個IPAD係咁刷1至66咪刷到好多黑龍角開箱??

應該係你夠力打後d關就每關多d角快d開到箱
你有恆心既應該可以打第一關都開得晒d箱

升左遺物都係多得多舊，無幫助咁滯

唔課既人一定要升，大概2日中1張

史補

Lihkg2今朝留位 啱啱申請咗了

8-4 最後個關隻boss好痛

而家up個隻值唔值得抽？🧐

玩玩下動物之森就唔見左一日

新game？

有冇玩過神域召喚

switch 果隻wo

有 又係年代久遠既game

終於有返d希望
呢家目標係全部最上級+10裝

其實係玩咩？

今次好似係賣你豬仔要你還債

係 要供樓 同下絲打吹下水

連登post同絲打吹水？

game入面voice chat

咁正

有得去random人度?

法國個更新對我無乜利 又俾人拉遠左距離

你地強化到幾多lv先用強化劑同埋鑽石去升裝？俾多d意見黎參考下 thx

我十開始先用

難唔難上到十，我上到9淆底

難

咁我係咪唔應該為左果1級浪費金幣
我兩件上到9就停左手

上連登加個FD子先

已申

我多數直衝+12

申左了

唔會好難咩

唔夠坦卡2-5

呢D睇你夠唔夠金幣姐 留番D金幣升LV時升人就夠 我個人衝到上+11先用防爆

幸福既煩惱
一般券抽中莉拉
我仲未覺醒任何一隻，仲有得返轉頭
藍紅都齊角

升下裝就過到

依家唔係話唔會純色咁玩咩

海力熱練金秘理寇史補
女主莉拉無名25金童暴風韓補
羊修竹

我都唔知點組好了
無課都算歐架啦 (有3，4隻重複俾左各50石)

貓巴士 公會-3

5級槍好似勁過6級槍

想轉玩藍隊 輸出升邊個先

藍隊輸出係金童同無名

因為無加攻

點解有啲A支援嗰戰力仲勁過啲SS
係咪唔睇裝同Rank

已申 caruso

莉拉點睇？尋日抽中

你覺得
女主 （莉拉 25 比比）金童 韓補
用邊隻pvp易啲打上去
利申+0 儲緊料覺醒

比比

唔夠藍隊pvp打...

有冇人會爆石升LV

莉拉用落似坦多過輸出

thx

你女主有無特登谷防擊退？

唔抵 100石先得50ap

無，所以成日後排死

咁係咪雙前排先係最佳陣容

推圖黎講應該升邊隊同覺醒邊隻先好?

見佢似閃坦+有控技好似唔錯

今朝先發覺點解一直都唔見有龍煉打
仲以為要到咁上下LV先有

點知原來係無更新apps先無

過唔到7-3-2點算，十日過唔到，升左4lv，海力兩件VI紫+12，熱練金秘史補 全紫
將海力換女主都係唔得
第一waive就死晒2隻坦

我熱練轉紅心過咗
女主坦5lv+10祝福裝
其他一樣
FYI

咁升金童，無名定25好d

康坦出左無耐

有無兩個星期就出紅心？？

你升比比就唔好升25，兩隻都係控場，比比勁啲
輸出就升無名，打pvp無名輸出都好高

ok

啱啱整左套命運, 乜原來係每秒回3咁撚勁
睇住條魔係咁升

試下全隊刷撚晒命運用先
筱蘿係咁咬,出親都回血減傷好似勁過祝福

好似整左6級裝先符魔比較好

原來要整6lv裝要大量既材料
要整一件最上級既+10裝要好花錢同材料
繼續養生

啱啱紅心整晒6階
不過未全部最上級, 呢個仲難過神級中啱既套

5階最上係咪比6階中級好d?

熱練定紅心勁啲?

見到你講先知要更新，我都好似你咁以為要夠LV先有

唔係

玩開日本都係要你強制更既..係佢咁特別

唔睇裝 齋睇基礎數值

想問大神8-4係咪又暫時爆機

有8-5

我都以為係

係

岩神附嘅套裝之後
仲要岩神附加嘅副屬

打到8-6卡關

咁睇落落命運最好用

補師係咪最後先覺

好多人覺左史補先

睇埋附加數值
我隻史補仲用緊5級金裝
製作個兩把都冇加攻
地圖個把銀裝未知
因為未有能力打上去刷
同埋你5級金裝如果刷到上+11+12就等下先啦
你都唔會想升銅裝上+8以上

但我無
諗緊韓補

打到2-4都卡關
係咪整裝升lvl?

岩岩手痕抽咗比比返黎 依家就頭痕啦
暫時有 莜蘿 紅心 無名 雅勒梅斯 比比
pvp就 莜蘿 紅心 無名 比比
pve就 莜蘿 紅心 雅勒梅斯 比比
唔知呢個思路有無錯
同埋攻手應該附魔咩比較好

因為冇補姐

狼人唔好升 臨同周倉可以升 不過都係過渡

姐係繼續抽？

可以課隻史補返黎用
唔課就用住 A/B+補先

我會用a/b 補頂住先
你頭個3隻加隻補咁
如果一隻女主坦唔住/補唔切
就25/比比換一隻臨副坦

抽等有岩心水up先抽好啲

隊野高加值的話 建議全命運/主坦祝福+3命運

Push

叮叮叮

Standwithhk 9級了

現招生一名45級以上巴絲

每星期會打15次以上公會戰的入

仲係咁

屌我上次都係咁
仲以為自己睇錯

咩事

附魔數量有問題 未修正

pvp分係咪all in 升級石?

買埋碎啦 多除小寶

買埋碎

發覺最近A+易出咗 昨日一隻 今日又一隻

沉到唔見左

開龍箱開到100鑽
可以一刷

完全唔覺好耐無見過A+

咁正咩

今日公司忙到癲

兩個月無野跟悶到嘔

榮光巴打未到星期三結算，巴打們都好自律，一星期十八次大家輕易就過哂

我HR, 呢啲時候忙得就唔係好野

今日成日晏就係公司玩Twitter 撚9五毛
成班追住我屌

題外話 上面依家真係好落力買pr公司洗底 嫁禍比美帝
大家有時間去幫下嘴 熱練咁養生

藍絲真係信美帝做，好撚痴線

我個會得7個人打

我老母都信

我老母琴晚先讚完大陸0感染好勁
香港仲升緊

真係嘔血

咁真係少
你邊個會
可能都重整下

香港人黎明

相信0感染 好強既信仰先得

留個位12hrs入黎ok? 名: 刷英1

lv49

等極都仲未出補up

好

等我12hrs thx柯南巴

有新野出未

咁快打爆機

8圖好易出紫附魔

少左好多人

未呀卡緊8-3
不過悶了出下活動都好啦

快d棄啦上唔到金

之後覺韓定莉拉好

你有史補唔用定無史補？玩同色?

後期先抽到史補同埋同色有愛

少左幾個活躍人 好似

Eg光豬巴

冇講野姐 去左玩動物之森好肝

超好玩

昨晚玩緊

要等日子

switch?

係

同阿仔玩

好玩

莉拉勁

放堆唔online,唔打公會戰既人係到
你又唔BAN人,又唔招人
咁既結果好正常
利申,因為咁而走

睇黎我都要跳船了

有冇走去人地個島互摸

動物之森都玩到肝

一日玩15個鐘都做唔哂D野Wo

有咁多野玩咩
未玩過之前D系列

未呀 未買Online

今晚買

岩岩昨日先玩

自由 想玩乜都得

柯南巴我申請左入會 thx

買左借個島比你摸下

瞓醒做左lihkg會長
有冇人想接手

屌 pvp痴L線 銀I 打幾場 4覺
點打呀
個垃圾instakill 大陸公會卡晒係銀到 個個都 3-4覺

想問係咪可以單機四個朋友玩?
利申:想買未買

光時 今晚應該升LV9 多一個位
27個巴打都有打公會戰，全活人。
要求:
1.LV45 以上
2. 一星期最少達18次公會戰
3. 不上線時間不超過30小時

有意請申 「光時榮光」及留ID

過來薄荷巴到，會員幾活躍

留個位ok?

留比你呀

單機4個人用同一個島 進度跟第一個 唔過癮
連機更開心

佢個單機多人有D搵笨

個instakill 好撚高range

金秘同屎補應該覺邊隻好

金

岩岩買左418
今晚玩下先

唔知點解佢地次次打隻扥迺許都唔洗五分鐘
唔知係咪有BUG

可能用外掛

咁貴

我信和昨日買39x

新手打到2-4都幾卡，有A補，但一下補得個百幾

正常係咪第一隻都係覺莜蘿先

我諗住覺金秘先囉
我應該玩紅隊所以未到佢住

Pvp成頁紅

you are not alone

要睇你有咩角

知道佢地係大陸公會後真係一D都唔出奇

以前玩七騎士無記錯都係有個殘體公會用BUG打公會戰打到好高

成團課金佬
好難舉報捉
就算係 GM都隻眼開隻眼閉

聽日晏晝入

龍箱都幾好獎

要打到第幾關先有神附出

如果掛一晚機，會唔會因為儲夠龍牙開箱而停左？定係會一直掛落去? thx

推

Standwithhk -1人

45lv +

活躍打王

我而家係5級箱,啱啱出埋抽券
唔知會唔會A+券呢

佢夠牙就會停,掛一晚都係得一個箱

無得用電腦掛 勁燒電

推下先

想問係咪攻擊力行先
有d 6級裝都唔加攻既

我都覺得有d裝好似5LV仲勁

暫時無加攻防既LV6我無換...

大家搵到點bug未？

要認真計下條數幾多攻傷害量先會>攻擊力

第2條大陸仔點58lv
我儲撚左唔少肉日日打足先56頭

依方面又唔奇 可能之前每日派肉有keep起
但你睇個大陸仔隊垃圾都打到94層
第一個204
Excuse me?

不過睇返原來我今日未買體打，之前有儲多D應該都可以58既

天空塔都周不時有人用BUG破頂，應該一兩日就BAM
但條大陸仔就未必會BAM

啲大陸閪好鐘意破壞遊戲平衡

我report咗
大家有時間都report下 唔好得個嬲字

我有report過有人用BUG，討伐戰箱等等
佢經常都係咁回我

點解韓文
我用中文同英文都report佢
多D人俾少少壓力佢都好 我cap埋圖report佢

好靜

因為隻game真係幾單機mode，無咩好討論

的確係少左討論 , 但又真係有繼續打
可能有野更新會好返D

上級同最上差幾遠

覺左第三隻 無名 覺埋最後一隻就當爆機算
Btw岩岩37抽3a+

每日打完一輪再睇下自己差幾多先覺醒到 熄game

Same 不過又唔會棄 還掂都係kill time

如果咁樣護住大陸人 我會棄game

可唔可以translate一下

[member]覺左熱練, 後悔, 低傷到[member]

要神附 洗暴傷

冇新野玩

有無得比較圖睇下
但佢兩個定位唔同嘅
竹槍始終屬於輸出

熱練好勁喎。大技又大範圍

唔知暴傷勁定命運勁

扑左

第二個件垃圾呢

Heyy! Thank you for reporting us inappropriate actions done in Lucid Adventure!

Thanks to users like you, we can create a better and cleaner game XD

We will be taking a close look at the player you've reported to us, and will do what must be done!

We hope you will be enjoying our game in the future as well

Please do not hesitate to contact us if you have any questions or problems.

Have a good day with Lucid Adventure~*

5級箱原來都幾好獎，好彩見到巴打share，即刻用部舊iphone掛機，開左2個5級箱，每次都有中到一張神附

竹槍+2 熱+1

岩岩send左email但唔記得寫埋pvp件大陸狗
有無巴打report埋 我個draft

No thx

唔落補打PVP勁?

但竹兩招技打全體
熱練得一招
咁比較又唔公平嘅

熱練副手唔係盾咩？
點比

你隻熱練廢啫

六階裝整到破產都唔見有最上

整咁耐得一件

一件盾only
我覺得輔助同攻擊武器最值得整
其他都渣渣地

上級同最上係差幾遠

無留意+0係幾多
宜家+12 就203雙防

甲一定要整既，加血爭好遠

頭你有無整
少咗890

下一隻應該升邊隻 紅心 比比 定升隻25上去

抽到隻暗黑 見佢d技好多加傷 好似幾勁 但係見pvp好少人用
其實d裝附魔攻速 會唔會有得諗

抽多隻拎碎片做材料

紅心啦

請問有冇建議覺醒邊隻先

冇特定想玩純色

有無高手試過坦用祝福定命運最好

效益就應該係坦
但PVP出完下隻新角至尊之後純坦又可能俾人淘汰
最唔驚俾人淘汰就應該係升比比最穩陣

至尊係咪應該下隻出? 覺完金秘就儲住野等佢先!

啱啱刷多套命運比比比用, 打杏夀郎巴打可以10舖有一舖贏

遲D多D資源先刷套坦命運試下

金秘書應該用咩槍好 (如果兩個都最上級）

我用窄槍
你用貪念不如用6級嘅紫武，反正都係一樣無加攻擊力

幾lv貢品有咁多張

18 ja, 好彩姐，平時都係得1張，有時會無

啱啱升咗18
希望有你咁好彩

我3覺都俾 0覺 藍隊打到仆街
完全R晒頭 我死晒都扣唔到佢女主血 殺唔到一隻
我裝雖然未搞好 但都7788 但pvp成日打女主隊都鎖血咁
依家見到女主隊都驚

呢幾粒乜9黎，我卡左半個月
將熱練換做女主捱到去最後呢幾粒搞唔掂

睇落7-3黎？
你兩坦會唔會唔夠力打
隻萊茵有冇命運？

係咪你未附哂魔咋

係呀7-3
無呀仲做緊6級裝，未刷，暫時海力同女主同金秘各3件戰鬥裝 (無心儲，咁岩做到)
打呢關要齊神附先得? 好嬲，次次差呢幾粒野

完全無神附卷

你過果時有冇覺醒英?
好想知呢幾粒野咩料，eg 物防高?魔防高? 可惜無得睇
不過唔緊要啦，裝夠自然會過到，繼續養生做裝

haha我都未打到73

上晒套裝未？
我覺得有套同無套係兩隻角黎
尤其係命運套

你做咩慢過我既，你覺左英都未打7-3？平時少推圖?

金秘死亡 史補命運就過到
唔洗覺醒

收到，慢慢再刷下裝先 thx!

刷番之前果啲關都可以輸番轉頭

本來卡7-4-3，刷完命運比比比直衝8-4

無乜整裝運

有隻未上 考慮洗晒做mp裝

7-4-3卡撚到仆街

你地會唔會成日彈game?

咁既小遊戲都彈 你咩電話

未試過

6S同XS都彈 唔知係咪因為我唔更新IOS

比比係咪唔岩推圖

巴有無玩wotv？

刷緊首抽

咩嚟？

我1-1用到8-4
唔覺唔啱

刷左3次都無放棄左
淨係打新手同第一章節奏好慢，諗起又要肝都係不了

ff棋game

我日版有刷過首抽 我應該會長玩 ff啲故仔好睇
不過好似無人玩國際版 個個都識日文咁

home完入去開寶箱會一定彈game
利申：iPhone11

隻game都幾單調 出左幾耐？

無課玩唔玩得掂？

你玩個首抽都會覺得節奏好慢，不敢想像之後推圖會更慢

無野玩 諗緊玩v4定點
但V4好撚肝

ff仲肝 v4 都係掛到2046 由佢auto刷怪

btw 呢個年代仲有幾多人會睇故事劇情 特別係手機 所以識唔識日文影響唔大

等二之國 好似幾正

好慘，真係跟唔上時代

我都係跟唔到 玩ff唔睇劇情好浪費 加上本身都auto 咁同放部電話係度哂電有咩分別

隔離po V4已經開始有棄驚 cls

本身之前隻像素唔係有bug玩都係2個鐘就棄驚潮架啦 何況mmo mmo手遊auto做任打怪唔係人人岩

Download完 5分鐘左右del咗
悶到嘔

V4

想搵隻手機驚玩都咁難,估唔到熱練佛佛下又玩得幾耐

熱練呢隻auto反而變化大過嗰D自動搵路打怪

因為卡姐。

夠哂佛系 無得肝 每日早午晚開5分鐘收工

我早玩過你先得36你已40

隻驚成就推圖送咁多石 拎哂黎買體

我唔捨得。打算買商店材料用，同遲下出
抽新角

auto 果啲
一開始出果時都叫做係電腦移植過手機, 個人都仲有啲升級癮玩下打怪升LV, 之後越黎越多, 咩極速升lv 只不過係將個新手教學由原本10lv完分散去到100lv 先完, 玩到悶

我齊左紅隊4隻又無諗住玩其他雜色 無咩所謂 諗住快d推到7圖8圖可以刷6階紫裝嘛

佢啲新角唔係越出越勁, 平衡幾好, 但出新角變相抽舊角機率細左, 所以有自己想要既up 就抽左佢好啲, 除非黎緊果啲op 到仆街啦 , 例如至尊?

你有冇狂抽到夠材料覺醒？

緊係無 覺醒有排農 慢慢黎

全ss?

係 5隻主力紅ss哂慢慢等升級石同刷暗黑碎

嚟緊射手Up
喬、會長、暴風雨三隻

屌佢老母 仲賠返1金幣比佢

有請小鳳姐

第一條支那仔都改左

我愛連登營運

證明集體report 係有用
少人report 官方可能因為佢係課長而唔處理

巴打醒目用racist黎report
D公司最驚呢味野

剩返幾多鑽石

希望快D ban埋佢個龍之試練

好驚佢好快倒
又冇F B專頁、又冇咩廣告...

連登營運萬歲!!!!!!!

連登營運可唔可以檢查一下六級裝備升級機率

（不排除我個人黑仔）
我足足用左500k去升一件六級裝備
一直由+5升到+7 然後不斷跌番落+5
我保守估計成功同失敗嘅比率起碼係1:8?
完全睇唔到個50%機率係邊度
(當然我明每一次都重新計50%)

之所以有機率質疑
因為之前五級裝備基本上再黑仔都唔會要用到咁多錢去衝50%果幾級

係咪呢條友?

有請gm

仆街仲要武漢L

個樣中哂毒咁

掛機龍的試練，我刷到66停左，但有時掛機會輸返63，64，65
其實我間中都可以按下部電話，我係咪倒十關刷會快d呢，因為佢66刷唔贏刷65，64，63咁，晒左4次時間咁

唔爆武漢肺炎都唔知原來有咁多武漢人

理論上係 睇你有無需要手動

我會倒刷20關

原來個個都咁諗，我仲以為我諗野好怪

刷咗4個寶箱V都係垃圾 勁燒電

我刷左6個咁相下，2個神附，1個有兩張一般券，其他垃圾，都可以既

聽日又出688蚊 禮包
今次又有返300升級石
心郁郁
可能會重置埋1+1 鑽

我都有D心郁課返隻史補

少少支持下

合出黎個d武器唔加攻變左加傷害值好似仲弱過推圖跌個d裝，有冇師兄測試過傷害值e樣野？

掂呀，抵課金支持！

話時話有無巴打share第8關跌嘅6lv裝係咩數值

仲布無公會收人
Lv52 而家個公會唔夠多人打公會王

係咪都有叫你改名

抵撚死,死大陸仔

黎stand

個個都打24次以上

仲有一個位。有興趣嗎

隻野+值越高, %用落就越勁, 低加值就.......所以6級武係比課主用

好 等我12小時
ID wooyoo22

8-1

8-2

8-3

8-4
卡緊

好想打上去

衝快D LV放多隻輔助都有幫助架

開箱有最上級

無收到，邊到有得睇？

藍色

睇出面正常
對戰你會改左名喎

@連登營運點搞呀

我都俾人report左
再改過

就係排行榜見你改左名，咪問下係咪都有叫你改名

你應該衰喺個閪字度？

我試下 依家最大問題係我卡左火關整唔到板甲

我都唔撚明
明明班黑警叫雞愛奶閪
講事實姐

43lv 有無公會有位收我？

原本個會得返3個人online

貓巴士 -3

搭單問下，貓巴士做乜咁多殘體人

Lihkg2都有位

Thanks
睇嚟連拐杖都係5Lv有用過6lv

聖物呢件好似優質過鐵匠舖，雖然無最上級但副屬幾好
我都換左呢件，同樣+10高攻過最上級5階

韓服聽日出普烏普

好想擁有佢

新樣定舊樣

舊 覺醒 可能新 聽日先知覺醒圖

好呀 巴打

開始留券抽普烏

唔知咩屬,希望係紅

Ok no problem

佢line up好怪
佢27號出 有up 跟住係紅心(紅) 同戴肯(藍)
唔知韓服係不嬲亂line up定點

睇左韓文介紹
佢覺醒會係"靚女"身體
另外 佢係法師

係咪應該到至尊先再到呢隻

我認同

咩色

一定啦

請問你地覺得升比比定25仔好

個人睇漫畫鍾意25仔但比比隻game好似好用啲

Thx

比比勁啲

隻輔有冇用？
頭版直頭冇佢名

你呢隻神補，開得啦個個都用佢

紅色一路都無勁法師
但韓服咁樣up又似黃
我估藍色 （藍色衫）

飾品介指是咪得4級紫

申請左,thanks

比比SS 唔覺推唔推到圖？

名？

屌 最近3隻A+都係光明
係咪被GM針對

又黃？ 藍隊領養

可能你個名影響

中A+都好啦 起碼有 可以拎嚟做祭品
好耐無中過A+
D A/A+卷 野野都出返A

可以
兩招都AOE既都適合推圖

諗緊拎唔拎莉拉做祭品好 雖然ss但好似都未必會覺醒佢

黃屬

又黃黃隊好多勁法師

似乎將來都係要玩雜色隊

又出新包不過真係冇活動
想課都費事

有無得入GAME CAP張覺醒睇下

7-4卡咗好耐，請問要點過

返到屋企先搞sor

用緊咩陣？
造下6級裝升下就過左

變相3色坦 廢晒武功
韓服pvp 好少人用3色坦了
依家主流至尊劍士 都係輸出嚟

3色坦用黎打王同推圖

用緊蘿，金，25，史。
坦唔住

已買為咗升級石

好彩我得隻 臨

又傷害澎漲？
好似每隻GAME都會走向呢條路

想知咩技

多謝1000

強化劑原來好重要。以為有百幾舊好多，合左2件+12已經無晒，用石要7百定9百一下

點解貓巴士咁多大陸人？

用錢衝到上+10先用啦

今次遠攻up all唔all in好

我見過2個

我好似見過2-3個簡體

ALLIN抽左隻至尊先....

btw又話覺完會變成靚女身體

咁姐係可以棄坦啦

至尊咩色

呢隻GAME畫師比較少有唔會畫到D女賣肉

黃

屌覺左女主on99

懷疑係gay嘅
女人變曬男人樣

不了 會後悔

我剩到+9用，因為我錢都唔算好充足

會長抽唔抽得過

唔啦 除非有愛 你會投放好多資源練佢

金秘 同漫畫差好遠

神附都諗到辦法儲(貢品/龍的試練)
強化劑真係r晒頭

普烏普 - 黃屬
普技(25MP/5S): 範圍內敵人每3秒造成27%傷害,並減少其16%攻速
必殺(75MP): 召喚血之魔像助攻7秒,能力為普烏普戰鬥力的75%

被動:
A: 增加30% HP
A+:使用普技後,全隊加5%攻 10秒
S:使用普技後,全隊暴擊率加4% 3秒
SS:血之魔像減傷率增加5% 7秒 (可能譯得唔準 但大概都係關必殺事)
覺醒:血之魔像攻擊時有30%機會使敵人暈眩1秒

唔該巴打
下個post pin埋佢

姐係+5%攻係長駐

好勁咁

諗緊可唔可以組一隊雜色但又唔會失去同色既優勢
例如莉拉，金秘係成隊加乘而唔係同色加乘咁

PVP莉拉做坦
我係咁樣升緊

但推圖計莉拉應該坦唔住
咁姐係你點都要升返隻傳統坦

而家d角一有坦已經無得maximum個被動

所以升左坦無咩問題 打王推圖都係要有隻坦

37lv
有無熱鬧公會收人？
依家公會得返10個人

長玩就入Lihkg2

你pvp全隊係點樣組?

36lv 受唔受

史補 比比 近戰輸出 莉拉
近戰輸出想用無名但未抽到
用緊金秘

漫畫

漫畫金秘2打6黎添

漫畫同game最對辦應該都係筱蘿
同埋6-7狼人

都唔係..金秘最起碼都係有排名

比比一樣咁靚仔

你走左去邊個會
原來個會得返幾條友

莉拉用咩神附好?

被動技好勁

光時